{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56178&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 JB 디자인 호텔"
    },
    "text": "朝食ビュッフェは朝7時30分から9時30分まで営業しております。 洗濯と乾燥は無料で利用でき、大型駐車場も運営しています。 海雲台海水浴場と海雲台駅に位置しており、企業や観光客が利用するのにも便利です。 客室はトレンディなスタイルで構成されており、若い恋人たちに高い満足度を与えます。 駐車場は計24台を保有しており、近くには海雲台海水浴場まで400mで徒歩5分の距離に位置しています。 ヌリマルAPECハウスまでは0.2kmで車で3分で到着でき、新世界センタムシティとベクスコは2.3kmで車で5分かかります。 海雲台ザ·ベイ0までは徒歩5分、海雲台地下鉄駅までは徒歩3分で到着できます。 椿公園(ヌリマル)までは750mで徒歩10分ほどかかり、海雲台メガボックスまでは300mで徒歩5分で到着できます。 タルマジ峠までは2kmで車で8分かかり、海雲台アクアルームまでは徒歩4分かかります。 客室の内部施設としては、全客室でWi-Fiが使用でき、無料で利用できる単独Wi-Fi Zoneが備えられています。 客室には40インチTV、無騒音ミニ冷蔵庫、電話機(客室電話と市内電話が可能)、ヘアドライヤー、電気ケトル、マグカップ、バスローブ、ハンガー、スリッパ、靴べら、ティー、コーヒーなどが提供されます。 また、シャワー用品も無料で提供され、これにはシャンプー、コンディショナー、ボディジェル、ボディローション、石鹸、コットン、綿棒,バスタオル,フェイスタオルが含まれます。 ランドリーサービスは委託して利用でき、フロントおよびその他の施設としては洗濯機、乾燥機、スタイラーが備えられています。 これらの施設はすべて2階にあり、無料で24時間利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食ビュッフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェは朝7時30分から9時30分まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "洗濯と乾燥は利用料無料ですか？",
            "answer": "はい、洗濯と乾燥は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場も運営しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは海雲台海水浴場と海雲台駅に位置しており、企業や観光客が利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルの客室はトレンディなスタイルで構成されており、若い恋人たちに高い満足度を与えます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "当ホテルは計24台の駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ヌリマルAPECハウスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヌリマルAPECハウスまでは0.2kmで車で3分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "新世界センタムシティとベクスコまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新世界センタムシティとベクスコまでは2.3kmで車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "海雲台ザ・ベイまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイまでは徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "海雲台地下鉄駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台地下鉄駅までは徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "椿公園(ヌリマル)までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "椿公園(ヌリマル)までは750mで徒歩10分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "海雲台メガボックスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台メガボックスまでは300mで徒歩5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "タルマジ峠までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "タルマジ峠までは2kmで車で8分かかります。"
        },
        {
            "question": "海雲台アクアルームまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台アクアルームまでは徒歩4分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には40インチTV、無騒音ミニ冷蔵庫、電話機(客室電話と市内電話が可能)、ヘアドライヤー、電気ケトル、マグカップ、バスローブ、ハンガー、スリッパ、靴べら、ティー、コーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "シャワー用品は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、シャワー用品も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ランドリーサービスは委託して利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントおよび他の施設としては洗濯機、乾燥機、スタイラーが備えられています。これらの施設はすべて2階にあり、無料で24時間利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 725
    }
}